連登公共關係科緊急呼籲 全世界入理大救手足

理大手足非Condom
今日唔救 聽日手足就會被消失

全世界9點前反包圍理大綠曱甴
一定要救到佢地
一個都不能少

推

Push

全力救理大手足，一個不能少！！

五大目標
1.包圍理大救手足
2.針對中資
3.針對黨鐵
4.針對狗屋 狗宿舍
5.針對政府建築

核彈都唔割

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

push

點搞？求策略？

救手足阿 守你老母

我地要人呀！！！

z core

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

都話唔係守 係手足完全走唔到llm

IF WE BURN

快啲返去幫手頂住買時間諗下一步

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

有心救理大，就全面癱瘓

推
必定要出poly先可以救人

一個都不能少

力推 班狗要趕盡殺絕呀嘛 一於係 紅磡開佢波

冇得走呀

燒緊裝甲車 理大手足頂住

自己走過黎挑釁痴撚線

救人

推！入面既人走唔到！

無一萬人都唔使諗反包啦

推，燒狗屋

pudh

1. 警察建築物，包括警署同警察宿舍
2. 政府建築物
3. 偉大嘅祖國建築物

堵下路好喇，如果唔係引曬d警力過黎，破壞佢地攻poly 嘅計劃就唔好

為咗確保警察屋企人嘅安全，提提大家今晚記住唔好去呢d地方

警察宿舍
1. 青山政府宿舍
2. 柴灣已婚警察宿舍
3. 奧卑利街已婚警察宿舍
4. 警察學院(香港仔)已婚宿舍
5. 上水已婚警察宿舍
6. 大欖水警基地宿舍
7. 青衣已婚警察宿舍
8. 屯門湖康警察宿舍
9. 西區已婚警察宿舍
10. 元朗已婚警察宿舍

紀律部隊宿舍
1. 豐盛街紀律部隊宿舍
2. 高翔苑
3. 葵馥苑
4. 葵蓉苑
5. 荔景紀律部隊宿舍
6. 秀茂坪紀律部隊宿舍
7. 上水紀律部隊宿舍
8. 順利紀律部隊宿舍
9. 西九龍紀律部隊宿舍
10. 黃大仙紀律部隊宿舍
11. 油美苑

Poly入面仲有冇傳媒？
冇傳媒就搵人開直播！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！！

點解無人救理大？？舊生呢？手足呢？

理大舊生唔夠中大咁多

pish

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

要打破缺口呀

入去幫手呀

poly手足已經視死如歸，你地仲掛住睇live！

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

理大手足非Condom

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

反包圍啊

救命。。。

1）剪鐵絲網開路走

2）直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

整合，參考吓work唔work

講拯救理大

pis

救手足，一個都不能少

救手足呀

現場手足快同直播緊既記者做呼籲求救支援！

推推推

#理大
poly 內的學生請自拍 + 個人資料：全名，身分證， 電話 及 家人聯絡方式， 加多一句我唔會自殺
俾靠得住嘅熟人或星火，請手動廣傳

老豆搵仔都咁講啦

其實整個連登新聞app有冇得諗 可以推行動post由可以update即時資訊⋯

出緊去 無gear 準備死

加士居/衛理道30狗

可以諗 可以搞
當務之急入理大救人先

現場需要美國國旗 需要升旗保命
有幾多美國國旗 就攞幾多過去
需要旗海

推

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

推啦

831

點樣都要救理大呀

ll